二揀一，工餘時間，你會選擇進修定搵外快？

進修
搵外快

訓覺

訓教

兩樣都有

進修，學習能力過左就事倍功半

駁唔到

見工

24歲 個腦已經無撚左了

選擇去發夢

可以訓練返，不過而家仲有無心情就另作別話

遊行

無錢進修就揾外快進修
有錢進修就進修